親愛的仇人

有冇人明白成隻歌好似一把刀咁插入你個心嘅感覺

為何到了要放手的時份
才來挽救極熟悉的遺憾
若我真的把握機會過
難堪的應該不是我
連續反問 還未甘心

無從作答你已走先來問
為何每次面對面會反感
受過不知天高的悶棍
孩子一般低級的怒憤
其實憎恨 難敵光陰

何苦昨日愚昧留下明日虧欠
如若我寬厚些便把冷戰避免
頭的角被磨滑變得不再討厭
無奈已走 再見都徒然
強硬到分離先改變

明明有過最美好的緣份
為何對你用語是最兇狠
挖個空空深淵中自困
寧願憎得天昏跟地暗
其實親近 但繼續等

何苦昨日愚昧留下明日虧欠
如若我寬厚些便把冷戰避免
頭的角被磨滑變得不再討厭
無奈已走 再見都徒然
強硬到分離先改變

少一點發洩與烈焰多一點世故也是歷練

如果痛恨還是原諒懸在一線
誰又要親愛的愛得太過內斂
情願掛念仍是你的親切的臉
時日帶走 最愛的仇人
曾被你激情的感染

曾是最溫柔的苦戰